[713光復上水]上水站封站後處理 & 北區不要前往地方指引

上水站封站後處理
由於根據過往經驗,上水站有機會被封
因此文宣及糾察組已制定一份幫助性指引
希望可以幫到大家

------小分隔線------

(上圖天橘會途經路線1)

------------------分隔線------------------
北區不要前往地方指引

------------------分隔線------------------
以上都係文宣組肝臟結晶,請安心服用
其實出Post者都成為肝臟戰士燃燒生命中

------------------分隔線------------------

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【突發】光復上水不反對通知書已出！

7.13 ［光復上水］去嘅幫手一件事（文宣）

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！聽日，光復上水！！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

幫推 明天加油

我無野講

訓先

push

巴打唔係cc台開?

推

咩係cc?

時事

屌 快推行動po

人地文宣咁比機做 快啲推上啦香港人

正經po推上去！

我要見律師

我無嘢講

開慣左係政事

ok
順手推

好眼訓，但要繼續推！

推推推推推推推推推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推五次

推四次

發現自己打錯字，成晚不停打錯字

推三次

推兩次

上水封埋嘅話我會去帶路，不過相信到時大把人行你跟住行就得。

如何應對三毛帶風向

高汁

生命鬥士最後一推
明日見

聽日見啦喂！

真係要輸出革命

頭先同武漢遊客傾計
完全唔知武漢鎮壓
唔知自己比信用評級系統監視住

但我比佢睇左少少BBC
講監控、集中營
已經有啲醒覺

聽日要友善
教化遊客
一分鐘抵銷十年洗腦
燒中共後欄

一個人推上熱門

人手置頂

上熱門呀！！！！！！

推爆佢

到五毛退散

上左熱門！！！

正

推推
聽日見

加油 聽日見

呢個都推

唔好比佢停！！！

推左先講

必須要推POST

大家加油！

推推

好眼訓但要推post

加油

推俾多啲人睇到

推！

PUSH

推完post早啲訓 抖足精神

上水上水

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

天琦

推呀!!!!

好心機，推一推

推呀!!!

Needs 27,773 signatures by August 7, 2019 to get a response from the White House

借黎推po

【推上熱門】713光復上水資料

辛苦了

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

你今日簽左未呀

教你點散步

up

辛苦哂

大家要做好保護措施去旅行要開心心

北區咁細上水粉嶺唔搭車都行得到
一齊黎散步

光復

我冇野講

上水散步身體好

上水散步

冇人推？
真係咁多五毛？

兄弟爬山，各自努力

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化

比番個第一我GOGOGOGOGO

明天見

祝昌隆

地圖推

警告！！上水逃生路線補充：路線三好伏

！！！！補充返

推上熱門

應下節，行街人多先開心

上水風景圖好正

重要嘢，不可不推

上水行街要小心

早起推一推先

要不要print下posters 當扇撥下涼天氣熱

第一次去上水，希望見到多些上水朋友

支持

上水朋友，我們一起出來行下

路線圖so good

唔熟路朋友可早點去探路

推！！

繼續推

認路好重要

比個建議， 清河個邊都有車出市區

利申 交通達人

be water

不得不推

達人，如果我想十一二點回金鐘附近，點搭最快又安全

今朝坐小巴，成巴廢老鳩嗡
話d鋪頭會唔開，怕俾人搶野
遊行咁多次，有邊一單有搶野
都on99

所以會更加支持呢次上水遊

星期六會入上水既入黎睇睇(資料文)

班人睇得太多cctvb ，以為示威者是壞人，鬼叫黨媒cut走曬wave sir, 香蕉 sir, 沙 sir的「光輝」事蹟，誤導市民！cctvb 同政府黑警蛇鼠一窩，可恥

今天去上水
明天去沙田
21去金鐘
香港人，一齊行！

推 see u